民主人權法案過左冇咩值得開心

黎緊仲有關係法定政策法
到時先係開心都唔遲

一日未贏都係未贏